點先寫到篇高分essay?

寫文廢到爆炸 究竟點先可以寫得好

1. 準時交
2. 落reference
3. 顯示到你有上堂（活用堂上啲例子 理論）

咩科又唔講

Science科

靚女底分多10分

無typo
結構完整
論點論據簡潔有力，言簡意賅。
英文唔好，一句句子千祈唔好寫咁長 齊SVO,用少少啱意思既連接詞就得。

你有D潛質嘅，不過整個容先講

睇得多paper自然識寫

無知一問 點搵paper睇

google scholar已經搵到好多 用學校vpn應該有access
盡量搵啲update嘅文睇

唔該哂你

唔撚識寫每次寫都D 好彩成個course 淨係需要寫4份

用search term , AND OR 嗰啲 同埋可以試吓唔同嘅database : Pubmed/Science direct

下年揀electives 我想揀個啲都要寫文
今年真係要惡補下

樓主想揀咩

Philosophy

我文科差到死

其實係因為有興趣先想揀 唔係因為我文科勁

聽朋友講Philosophy真係好多野要寫同睇 樓主一定係好有興趣

睇嘢我無問題 係唔知點解寫文硬係structure出事 好似啲中學雞寫文咁

哲學多數都要寫一份3000字左右既research essay 要寫

其實你grammar唔好錯得咁離譜 多數都唔會捉你 最緊要人地睇得明你想講咩 d prof要既係critical thinging 同上堂講過既知識

如果係structure可能真係上網睇下人地啲Essay學下應該有用

好彩Grammar好咗好多 我試下睇多啲paper同用多啲上堂例子 唔該哂巴打